有冇手足有玩過cs監獄場

依家玩啊sir話
最慢死多餘動作死

到底仲有冇ser依家

開閘直衝/偷走去武器庫係常識，港豬先會聽話

啊sir話走秘道死
9kill

以前既小學生全都長大了好懷念

好多場都會有得幾粒彈既槍係暗位

冇ser了

監倉2樓有枝槍收埋

秒刀

mou低起身

定格郁既殺

／simon
定格郁嘅殺

邊個做 simon?

最後囚犯挑拳 贏左有Free day

獄長係咪要狂開咪講野,我淨係玩過指令版...要簡指令

唔開咪就咪做ct啦

有時如果俾人發現冇咪 會俾人/votekick

係

開個ser玩下先啦

The death ser

要搶

仲有人玩咩

我記得以前俾人炸ser炸到傻
後尾冇曬人流
跟手轉埋做heat project
想玩返

當年小學雞先玩jail仲要佢地最撚鐘意撞場抽差佬
做犯偷槍殺小學雞真係好撚頂癮

而家出左0人跳躍場就冇哂ser
好懷念以前日日上樂古搵ser同大屋場玩燈制頂門嘅日子

識玩一定玩犯做反

以前成日玩自從有一排係咁俾人炸ser就冇玩

俾人炸完冇人玩
跟住ser主都冇繼續搞1.6
btw炸ser條友我記得好似俾慈母拉左

有冇人記得d玩家名？

Lemon

三個一組疊羅漢 冇組死

you2

佢把聲好鳩

Csgo 既jail無得收埋槍

sosadson

kdghrh

goodboy
Mr.aa

csgo好似冇咩jail場?

以前仲好hit嗰陣有香港server
依家應該摺哂

香港ser好似得返啲kz 場同埋Legend Boss ser

??? Legend?

冇聽過？

冇呀

9kill freeday

班撚樣成日屈freeday

Csgo之前有個ser叫監獄風雲 好似係

On99聽ct話好似做狗咁
可能個人唔m完全唔知有咩好玩

s1
有冇人識
以前仲做過fxg zombie admin

以前嗰個sosadson好戇鳩, 成日9殺人

Kdghrh 係vlan見過

邊個黎？

admin黎

條友ser主嚟佢大把金主

LEGEND|FELIX就識

未聽過

Nub gun

三分神射手

Arho 有冇人識
入佢ser時會播 boyz 首手足

Nubbot

-.-|||

呢個表情撚 我又見過

TD server系列 係咪香港當時最大型

咁你又叫咩名呀

人地識既叫我simon
Game 叫s1

一 二 兩隻手指
二 二就只有自由兩個字
一無所有既鬥士
揸緊中指唔係你想咁易

唔認得

HKCDC-Csoplk有冇聽過

唔識

我仲記得有個叫mimi

傻尻黎

成日禁E嘈撚到阿sir要搵邊個禁搞搞陣最爽

玩得個ser都鳩吓鳩吓

開名既個個都識咁滯

好似係, 成班admin圍威餵

咁你又叫咩名呢

想知？你開名先

個ser根本設計比班admin恰玩家

我好早期玩你可能唔識,我嗰陣叫SAS

你唔講我鬼知你係邊個咩我夠話我自己係打比賽啦

花名pig

真係唔識

都算遲玩 剩係玩過td ntfs同legend

不過我仲記得有個條叫Svoice

人*

20A_Jai

依個td見過 仲有個成日做simon唱歌好似叫小唯

係咪個名係叫love live

成日開咪屌尻人係咁比人voteban

前個段英文唔記得了

抵啦

Love Live Honoka 大概咁樣

小唯條友真係唔識㗎喎

以前仲要有埋rc群吹雞

jail_xmf

1.6真係最風光 適應唔到go

嘈交,之後吹雞其實都唔知網上曬馬有咩好驚

Rc群吹雞有一排RC真係好撚多花生食

vLan都冇人玩了

好懷念以前1.6

駁吾刀之前玩成日都唔會悶

依家冇隻game玩得長

香港ser不了
玩啲game又唔知做乜鳩
秘道又唔畀入
規矩亂咁嚟
殺咗又無仇報
個個on99咁9下9下

開門之後 入玻璃房
唔入死

有玩過 真係好懷念
不過已經無得玩翻了

最戇鳩係數3210

Ds
Black star
Angrybird
Kingson
Baseman

Btw 我論壇仲係長老黎

好掛住以前一直㩒ctrl un下un下
屌你老母依家CSGO落完一下要抖氣

玩落好大分別

Csgo不了

35hp knife only

以前剩係玩jb同zm.其他都好少玩

以前小學雞個陣做過td jail 2 ser admin

成日呃有freeday

Gmod仲正

以前1.6啲鳩ser真係玩極都唔厭，做到娛樂舒壓，又易識fd
宜家CSGO得返槍SER，剩係會玩到個人越黎越燥一輸槍跌rank就屌人/比人屌

最記得有個場有間囚房可以去泳池拎槍

條友用手榴彈瞄太高飛中門框反彈炸撚死自己

作反兄弟Kenny 我屌你老母

有冇人聽過EYWE . Internal

咁大仇口

啲名咁撚熟既

少左好多娛樂mode
以前有大把
War3 mode
人族隱形
不死好似自爆
獸人放電
夜精唔記得

Rpg升lv mode
Zm
Kz/surf ser都少左d
Hns ser
冷門少少bm
自己砌基地，做屍個d跳撚死佢地

不過無可否認而家打match係方便左好多
撳個制就得

以前call 10mix成個鐘先打到場，又要問人借ser

仲記得個時玩hns 練lj練到手殘都係得 245

rpg td 捉迷藏 滑水 跳跳埸 跳跳埸 監獄埸 迷宮 全部都好撚好玩e家真係搵唔返

我記得唔知我電腦係唔係規撚咗，搞到連個場都bug埋，個個tr都有手槍，之後比admin踢走咗

最鍾意玩自己砌基地

有冇人記得雪地場嗰123 首歌

Simon: 我無講啊sir話 全部殺得

真係聽佢講既係咪有斯德哥爾摩症候群?
以前玩親都搶槍/幾個fd一齊衝出去拳打CT
D小學雞成日激到用雞仔聲爆咪

simon嫌個圖悶 話打rtv有freeday
但係下鋪唔係同一個simon 結果冇freeday

jb_snow係必玩地圖

有忽然秒刀或者一拳爆頭嘅作反
點知無作反日 simon 450血

同埋總係有啲二五仔趁tk開咗 拎o4炸tr

仲有有啲圖會死ser admin會叫人唔好投
點知投咗 等兩三分鐘就會變jail_xmf

真係好懷念 不過td依家只會每年喺暑假開
作紀念ser用 所以大家等七月啦！

利申：後期admin

好掛住cs1.6
有無好心人可以開下ser玩

cs1.6 監獄server vlan 有2個server 果陣日日玩 識左班人 我記得有個女仔 佢好勁 成日作反成功 果陣佢帶頭作反果下好型 好似真係 逃獄咁 Simon 一死 成班ct就亂尻咁殺 死淨一個單挑又勁好睇 好懷念

記得以前玩有個on9仔獄長叫toby
佢係咁講粗口同亂殺人
admin話好搞笑唔踢叫我地投票踢
仲係咁幫我地打氣
toby開咪屌鳩我地全部人
幾個admin同我地笑撚到仆街

識玩一定係玩sorpack個jailbreak

有冇人玩過 iGamers 同 TiG 喪屍服

玩過個垃圾mod T執完槍收埋會掛係背脊

Cs以前有美足同踢波場，csgo以家見唔到了

好悶 不了

開返個dust2黎玩下先啦

搵幾會反嗰下爽

機

Hns啲人好撚勁有冇高手講下250以上點跳

csgo早幾年沒落個陣仲變埋台港SER
on99一邊國語 一邊粵語點撚樣玩

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠

好似仲有一首K-on嘅歌

好想玩返 真係好多回憶

利申：jb2 admin

依家csgo都仲有呀。

只能說我輸了 也許是你怕了
我們的回憶沒有皺摺 你卻用離開燙下句點
只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你 安慰的淘汰

聽講有對69兄弟叫colcol同mazz既成日玩監獄ser

K-on 個首好似係Don't say lazy

今朝睇過得返啲大陸場

Tf2個玩法係點

暗黑破壞神都唔錯

利申TD隱身admin
成日改人個名入去 撚o的新admin

跟住佢發現ban唔到我個樣會由>>
係咁問你係邊個 之後講一堆人名
就算依家開紀念ser我都仲有admin

you2好撚傻閪
整啲圖又鳩

回憶即刻沖上黎

TiG 係咪有得升30lv 既ser?
我記得以前有個server係可以用鐵鎚打到喪屍由一面飛到去地圖另一面

又係on9仔admin嚟
初期仲要宣傳death ser差啲俾人ban

得罪講句做JB ser admin都幾on9
一邊管住班小學雞一邊玩sir話

好記得有個小學雞扮女人 好似叫小珈藍？

Temple

到呢家為止 有好多識落嘅打機fd 全部都係當年玩JB識落 好懷念當初大家喺RC一齊傾住計 每逢夜晚人數32/32爆ser既日子
利申：JB1 admin

如果開返個csgo jb ser 會唔會有人玩
如果都有返啲人玩嘅話 我可以開下

以前1.6咩mode都好好玩

每次一路玩一路笑 笑到肚痛

有啊

/undercover
高級榮譽會員（捐錢？）
上forum 申請admin

有冇 jb ser

admin可以自己改mod(CT) 但係一般玩家只能undercover
以前我就會轉fxg啲mod
有人試過轉初音 甚至睇唔倒個頭嘅
想殺都殺唔倒

講起申請admin
要喺論壇開po 俾人睇吓識唔識你 image好唔好
然後又要去RC interview
仲要以前有分VIP Admin 隱身 A-Level

再利申：JB1 2 Admin都有過 又做過A-level
不過紀念ser就冇問TD拎返Admin權
暫時做返小薯仔算

啲ct會扔把空槍嚟試tr有冇槍
仲有啲傻仔會儲12000買BB彈槍

最on9 啲阿sir話玩避子彈 之後描住你黎射

跳果陣 A D A D 咁禁
A果時mouse 要向左郁 D就向右

跳到個人變on9仔都係得240上唔到250

Stat跳到250就唔算嘅，你肯練返半年到就咁LJ都好易有

加上hns ser多數100aa, 又易d跳

要跳到250距離嘅block就難d
首先HJ（高度高於某unit），係個「跳台」邊緣個10個unit你減你速，所以如果你就咁LJ你要早10個unit起跳，簡單黎講即係最少LJ要260以上先跳到

所以一般都係用cj(cj/scj/dcj/mcj) 跳, 簡單d淨係練scj同cj都可以穩定跳到250嘅板，甚至勁少少260
玩個d c21 hns圖屈跳遠個d地圖cj勁真係可以屈曬d普通玩家機

利申:Hns最鐘意用scj

Impressive
Perfect
God like
You get sick!!!

第一次LJ過250個時cap嘅圖
記得好似係個長期係kz_longjump2地圖嘅ser度，應該係10aa
第一次紅字就251，當時好開心

依個就練dcj個時cap嘅，第一次dcj過260
但其實都好唔穩定，起跳位置又捉得差，所以hns都無乜點用

好佩服mcj用得好個d人，識玩真係求其都跳到270以上（100aa)

印象中以前好似聽講過有個香港人kz好勁，破左幾幅地圖嘅世界紀錄，但個名已經唔記得了

練Cj一摝下就減左速

Scj 通常見人係100aa用
dcj

26 kzhk 果班舊人 定sh col 班新既

火神鳥時期同之後申請admin先要去rc interview
巴打咩名

我就係火神鳥時期嘅產物
嗰陣火神鳥都未同上頭反面

我嘅回覆其實已經自爆咗好多啦
留返俾巴打你估吓啦

火神鳥啱啱來果陣同ds kero嘈完之後好少理發生咩事只係知好撚煩好撚多規距但我無跟過得閒入ser做搞屎棍撚人 撚到啲人同admin想 ban我先發現我係隱身admin ban唔撚到

規距矩

我每局都習慣咗開amx睇吓係咪灰名或者紅星

老實講我呢啲中游階層就唔會過問頂層嘅事
我都係玩吓game啫

最深刻有次做ct扮無咪再加打指令bug左支list無既槍出來 之後成班admin話要ban我

而家得返d大陸仔ser有人

果陣玩Td ser好似有班人用作反兄弟黎做名既開頭，跟住佢地玩囚犯成日都贏

我應該知你邊個...
隱身admin都唔多
你係咪有涉獵#7

我最記得係牛油

有玩過

作反軍

推

有冇巴打開返個先，其實都真係多人想玩

作反兄弟kenny 好撚勁
唔知有無記錯

TD 暑假會開紀念SER 一個SER有齊曬啲模式每次轉圖投票玩咩

幫我含既人

有排等

呢條片班人好似仲舊過26 果班人

細個玩同呢加玩可能感覺會唔同哂

Ching 高層？

hp ser?

睇落好似自己都做到，一跳即刻減哂速無限仆街

Lei 連跳好勁
HNS 冇人捉到佢

好好奇佢幾歲

點為之叫高層

全部人屎忽貼門望地下 有grenade掉左佢

講錯 意思係幾個ser ge admin

我估無限巴喺td個名最後個字母應該係o

我唔係h2o條傻閪

都叫有既

好啦我估錯咗

你係邊個 你jb12都有admin？

本來淨係jb1 玩開都係jb1多
後來又玩吓 跟住兩邊都有admin

trrj

你應該識我

互動遊戲真係最搞笑

再估吓先 小鬼？

唔答你

想講gacebook攞返admin權
但係我好似冇拎返

紀念ser?

係呀 啲人個個以為我係admin 驚咗我

我有齊所有權 包括加add admin 同ds好L鍾意玩既super cmd但無skill

佢喺JB應該冇乜點用特權
紀念ser第一年嗰陣我完全唔知有呢回事
係去到上年先有玩返

ds係jb先用得多例如無限復活
強制魔王模式

上年見到你

原來係你

N年前玩過魔戒2果個聖盔谷場
得shotgun用

呢到有冇fxg 喪屍場手足

no mic?? Simon no mic???

Vote ban

講左咁耐都冇SER

樓上有巴打話開住先，但係佢消失左

回覆你

cs真係好玩 kz surf由唔識玩去到完成到張地圖
又有屍/死跑/雷射/魔獸etc 好多好玩既mode

難以置信，cs1.6上個月居然仲有更新

監獄場同hns成日玩Lj253

依加仲有冇ser玩

有ser即down

點跳過250？

銀雞單挑

WowWoWow~WowWoWoW(高音)

依家個世代既網速應該唔洗再用HFS吧
開Server真係唔難
嘗試緊搵番啲Amxx 不過好多都死link
一係就sma 但翻譯大工程

TD SER

好似有個叫路飛

監獄場超好玩

Killer@Magician
耶穌佬

TD成班gay佬
個個都抄菊花神止完全無自己風格